---
id: tx-3222
izenburua: Inurrien Kilimak -Takolo, Pirritx Eta Porrotx-
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/K2sNyIrWMdc
---

abenturan pirata nintzela...
mendixkaren gainean negoela...
nire altxorra izkutatu nahi nuen 
arrastaka ixil-ixilik onela...
bat batean azkura sentitu...
hankak gerria bizkarra mugitu....
ta geldirik ezin egon nire gorputza 
xomorro txikiak bat ditu.....
animalia txintxoak diraa...
lanean arrastaka ari dira, 
geratu gabe....
datorren negu arte.....
JASAN EZINEZKOAAA....
INURRIEN KILIMAK!!!! 
NOLA JARRI ZARETE...
BERAIEN BIDEXKAN....
JASAN EZINEZKOAA...
INURRIEN KILIMAK...
BAKEAN UTZI ARREN...
BAKEAN DAUDENAK